{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud veest!"},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Mul on lained."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Ô∏è Leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid!"},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mul on palju k√§si, millega kallistada."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen t√§hetaolise kujuga kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Elan vee all"},{"text":"Ô∏è Mul on viis k√§tt"},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu midagi, mida sa sooviksid!"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen suur mereloom, kes teeb \"kl√µpsu\" h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Laulan ookeanis laule."},{"text":"Olen imetaja, mitte kala."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on uim seljas ja rida teravaid hambaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen teatavasti hirmus!"},{"text":"Ujun v√§ga kiiresti."},{"text":"S√∂√∂n teisi kalu."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ma triivin ookeanis ja n√µelan, kui sa mind puudutad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√µnksutan nagu tarretis."},{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ole ettevaatlik, kui ujud minu l√§hedal!"}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes peidab end kividesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja natuke nagu madu."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib end aukudesse peita."},{"text":"Olen kala, aga kummaline."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Elan kestas ja teen l√§ikivaid p√§rleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeani p√µhjas."},{"text":"Loon midagi v√§ga ilusat."},{"text":"Minu kest on k√µva."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Oyster","isCorrect":true},{"label":"Sea Urchin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab anemoonis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Anemoon on minu kodu."},{"text":"Mul on erksad v√§rvid."},{"text":"Aitan kodu puhtana hoida"}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Anglerfish","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu p√§ike."},{"text":"M√µmmi maius ahvile."},{"text":"‚ñ´ Ma tulen oma √ºmbrisesse."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE2A969","category":"food","icon":"üçå"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. Vahel elab minus uss! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu tulet√µrjeautod."},{"text":"Riputan puu otsas."},{"text":"Vahel elab v√§ike putukas sees."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF917FB3","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk, oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu k√µrvits."},{"text":"Karvane loom armastab mind s√º√ºa."},{"text":"Kasvan maa all."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA6D18A","category":"food","icon":"ü•ï"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm ja sa s√∂√∂d mind lusikaga. Ma olen magustoiduks n√§mm! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sama v√§rvi kui lumi."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks on vaja lusikat."},{"text":"Olen v√§ga k√ºlm maiuspala."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF69A2B0","category":"food","icon":"üç¶"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike roheline pall, mis kasvab kaunas. Sa v√µid mind s√º√ºa k√∂√∂giviljana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu rohi."},{"text":"Kasvan koore sees grupis."},{"text":"V√§ike, √ºmmargune, roheline veggie."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oliiv","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD4A373","category":"food","icon":"ü´õ"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast ja olen tihti kollane v√µi valge. Mind v√µib s√º√ºa kr√µbinatega v√µi v√µileivas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen piimatoode."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa v√µileibades."},{"text":"V√µin olla mitu v√§rvi sealhulgas kollane."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF86BBD8","category":"food","icon":"üßÄ"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmadest. Ma olen valge ja hea su luudele! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit loomast."},{"text":"Olen vedel ja tavaliselt valge."},{"text":"Aitan sul kasvada suureks ja tugevaks."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE56B6F","category":"food","icon":"ü•õ"}},{"level":"8","type":"food","question":"Ma olen pruun ja kreemjas ja sa laotad mind leivale. Mind valmistatakse p√§hklitest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse p√§hklitest."},{"text":"Inimesed armastavad mind r√∂stsaiale laotada."},{"text":"Mind kasutatakse tihti v√µileibades."}],"options":[{"label":"Mesi","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF606C5F","category":"food","icon":"ü•ú"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ ning kasvan aias. Sa v√µid mulle Halloweeniks n√§o nikerdada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed teevad mind halloweeniks hirmsateks n√§gudeks."},{"text":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ."},{"text":"Kasvatan aias."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6CFB1","category":"food","icon":"üéÉ"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist. Olen ahjus k√ºpsetatud ja v√µid v√µileibu ka kaasa teha! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind valmistatakse teraviljast."},{"text":"‚Üë Olen k√ºpsetatud ahjus."},{"text":"Minu viilude vahele v√µib panna nami asju."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA8A495","category":"food","icon":"üçû"}}]}